## Запуск
```
docker-compose up -d
```
На порту 8080 запущен веб интерфейс Adminer
Подключиться либо к master, с которого происходит репликация:

Сервер:192.168.210.2
Имя пользователя: postgres
Пароль: postgres


либо к slave:

Сервер:192.168.210.3
Имя пользователя: postgres
Пароль: postgres
